日本士多啤梨開箱

今日啱啱買咗幾箱士多啤梨，依箱係最高等級DX級既福岡甜王士多啤梨，買咗＄1200，一共有百幾粒

Royal 級

同街市嗰啲有咩分別？

係咪最高等級royal/特秀級?

唔係royal級嘅野我係唔會食

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

係咪識人先買到

btw圖入面果粒瘀晒

笑死
全個PO睇佢講野都覺得佢覺得高人一等 自我感覺良好
佢邊位阿

目前市面上可見的日本士多啤梨主要有2種，一為福岡縣產的「甜王」（又叫AMAOU、甘王），及熊本縣產的「露之水滴」。
甜王香港不少超市亦頗為常見，形狀較不規則，類近蝴蝶形，可再細分作DX（Deluxe）及G（Giant）兩種，DX的排列較為整齊美觀，甜度亦較高；而G的則勝在夠大粒。

係咪普通人買唔到
ching可唔可以幫手訂

你唔會買到依個級數

On9仔唔講以為你食緊天狗翅

食落去有咩唔同？街市有啲都好甜

咁多真心膠

望到都覺得甜

睇過did did姐套旅遊片，好似去d拍賣場有得買。

認真係邊買 想試下
唔好用果個post 啲野黎答

成個咬會食到成枱都係

街市果D撚有味
去sogo買盒試下啦
6粒1pack 果D就得
食完唔會再想食街市果D

屌你又binc

咩級數

bin c

完全唔酸？

我之前先買完黎食，還好啦，不過不失

你去sogo超市買pack試下咪知

又係識人先買到....係想話你識人定係有特別途徑?
去轉日本都可以買到D靚既生果食啦

可唔可以賣一粒俾我？

水蜜桃同蜜瓜都係，日本D生果同街市果D兩回事黎
不過當然就貴小小啦

係咪要專登訂？一般人買唔買到？

同蔡瀾一樣，介紹完啲嘢食跟住就話普通人黎都冇得食㗎。普通人冇得食咁你介紹黎做乜撚野

你去超市只可以買到優，岡山特秀你買唔到。

係唔係DX級先?

淘大名果店

又鞭屍

分享多一個切士多啤梨方法

hktv mall有隻係$888一盒20幾粒
想試

仲以為要向果欄特登訂先有添
終於有得食royal級生果

有冇同場加映

隻傻閪死撚左未

琴晚先食完
澳門人，八百伴入面可以一盒一盒買，不過價錢不菲，屋企人買黎拜神，應該都要百幾兩百蚊

又想重溫下原po

日本水蜜桃開箱🍑🍑

咁多箱幾多人食

係邊度有得買？凡人係咪注定無得食

我知 之前電視講左啦

你咪識人先會訂到

賤民買唔買到

點分

都唔係Royal級

爛撚曬

樓豬冇揀過就買？皺曬皮乾曬水喎

最靚應該係royal 級，不過你唔會買到

既然大家想睇，我就po啲新相

唔係royal級，Royal級普通人訂唔到 我先訂到

好想要 樓主可唔可以送一粒比我食

樓豬你未磅每粒有幾重呀

下 我係香港有買過DX級 訂乜9

同埋其實直接去福岡擇唔好咩 啲果場比千零二千yen有得任擇任食

屌，抽到乾曬

其實果欄大撚把貨
利申公司有入貨

係咪識人先買到嫁

係，你呢啲賤民唔會有得食

可唔可以比我奶一下

錯 係重靚過天狗翅 得樓主先訂到嘅royal級

其他負評嘅有無追過po

好多真心

真心覺得正比個正皮得唔得

睇下回覆就知幾多真心膠

唔記得咩POST
印象中有人問點解得佢買到其他人唔得

好多新會然

有專門代理日本進口食品嘅公司，可以代訂日本生果。啱啱訂咗一箱特秀，周末送貨。2kg，一箱大約50個，因為團購有特價，700蚊有找…

binc